Apple 心急救亡 名嘴騷狂送 iPhone XR 谷人氣

最近一直有消息指 Apple 錯估新 iPhone 的需求，尤其是 iPhone XR 更是重災區，Apple 需要 Cut 單保平安。雖然 Apple 高層早前接受訪問時指 iPhone XR 銷量最佳，但實際上他們卻要借助名嘴 Ellen DeGeneres 的節目宣傳以增加人氣。

為了配合聖誕主題，Ellen DeGeneres 一向會在節目大手筆，接連 12 天向觀眾送出禮物。當然這些禮物都是各大品牌贊助，以達到宣傳效果。在日前播出的節目，Ellen 和她的嘉賓 Julia Roberts 向在場觀眾送出一人一部 iPhone XR，而 Ellen 亦識做地介紹 iPhone XR 的人像自拍模式、6 色機身選擇和 iPhone 中最佳電力 3 大賣點。

雖然 Ellen 以往不時在節目中拿出 iPhone，不過她最讓人印象深刻的應該是當奧斯卡頒獎典禮時，拿出 Galaxy 手機找大牌明星自拍一幕。如果 iPhone XR 的銷量非常好，相信 Apple 未必需要借助名嘴騷送手機谷人氣。

資料來源：9to5mac

冇創新design又核突
有得揀我都唔用你啦
利申雙修

條邊真係世界級

真係on9

依加蘋果連賣下廣告都唔撚得

連登仔真係惡過共產黨

要送都送XS啦

XR成陣膠味

抵死啦
出埋哂d垃圾

睇黎apple會蒸蒸日上

（連登仔越反越紅）

on9

xr銷量最多的確唔奇 但apple 生產量肯定仲多

你肯減2千，大把人狗沖

XS >>>>>>>>>>>>>> XR

唔一定
Xr定價太高又冇最普通既128gb
我住港島私樓格離屋個男人用緊藍色加apple個透明殻

公屋窮撚先會在意人地用咩電話

自膠xs

垃撚圾

肉鳩酸

呢樣真
窮撚嘅娛樂就係喺部手機度
小康中產甚至有錢人就係玩會所去旅行

抽奬中咗 賣咗佢